如果今日白兵呢個phone in 係代表連登 我支持白兵

選舉 > 人命都講得出
死咁多人都重話要繼續死 死唔夠
拎勇武條命 死左既手足去鋪條人血路比你班飯桶入去玩35+ 之後再賣鳩你班選民
呢條友冷血都咁 拎人命比美國加分比你玩功能組別
唔好意思 我睇人命大於選舉

一早講左冇大台，冇人代表一個群體
今日個phone in係的確答得唔好

佢d 子彈論 加分論 資源論 真係主流講法
但係所有前設白兵都係岩同合理
個連登仔係完全駁唔到
最撚恐怖係講得出選舉 >人命 要繼續

係答得唔好，仲衰過上次o個個，辯論經驗唔夠

根本立場已經係有問題
藍黃最大既分別在於對人命既睇法
你為左選舉人命都唔介意繼續死
擺撚晒d 勇武上枱
之後話死唔夠 攻打大學唔夠 仲要靠DQ 加分？
呢d 人同藍絲有咩分別呀

你可唔可以提提我，唔記得左，ray係話手足被人掟落街－＞ 俾美國做子彈？

白兵：連登仔（阿Ray）= 2：0

下位

仲有邊個覺得進攻功能組別有用？
體制外抗爭：三罷，公民不合作先係抗爭

投票唔撚係抗爭

利申翻先我係白兵fans
但係今次懇求眾巴打打救下而家phone in緊嘅呢位仁兄
講嚟講去三篤屁聽到我厭 戥佢可憐
同埋聽佢講嘢對聽眾嚟講都係折磨 打救埋我呀唔該

佢話 選舉既影響力 大過攻打大學大過手足比人扔落街呀 要選擇白鴿黨比人DQ 先夠力呀 仲要繼續兩邊進行呀 睇playback 啦

算好風度 未講粗口未cut 線

等睇有人講如果係我打上去就點點點

Ray 哥定叻哥話 講野咁撚似既 觀點與角度 on9

如果係我打上去 就話呢鋪我撐你呀白兵

恭喜白兵成抗爭大台

完全唔知你講緊乜
係咪啲圍爐節目黎？去返白兵facebook講啦

信泛民 唔驚
信選舉 唔驚
被dq有子彈俾美國

希望唔係#475呢位

黃柏裕搵幾件笨柒做媒打上去專登輸比佢, 昆班傻仔課金!

講緊個phone in 抗咩爭咩大咩台呢又
又無好似民記咁叫人歸隊 你有無話佢地大台先？

不過有票都要照投，但選舉成果影響力有限

有無撚聽佢幾耐冷血呀
藍絲咁撚樣呀

記得了

呢個真係答得唔好，抵俾人入

加分
加分
加分
加分
DQ 到一席都無加爆分 開心

可能係既 都係唔撚係人黎架啦 選舉 > 人命都講得出

連登仔同上個禮拜一鳩樣光速割席

儲印花換禮物

好似訓左十一個月 完全無見過攻打大學 又無扔人落街咁 on9

我覺得,我覺得

課金先啦白兵傻粉, 錢又無view又無, 客又吸唔到, 黃柏裕白做

儲夠就trump 就會撳你門鐘 Hey guys, here is your universal suffrage

btw之前連登仔咪話人想藉phone in呃view數嘅
點睇view數由2000跌咗落千七

觀點與角度

牛頭唔搭馬嘴

販登仔快啲入黎同燃料哥割蓆

全部都我覺得，但完全無野支持

連登睇黎都係五毛多 無人撐自己友

佢講依句觀點與角度真係

無
乜撚嘢黎？link都無條就覺得個個有聽？好撚出名㗎？
正常人點會無啦啦聽呢個無人識嘅白兵phone in節目呀
再講呢啲圍爐網台phone in完全無討論價值
我求其搞個facebook live 寫撚好哂稿, 叫條友打黎鳩up下引導出自己想講嘅嘢+做到1打10嘅效果
弱智都識啦

叻哥級數

你聽都唔聽係度吠乜鳩
藍絲咁fake news 唔洗fc 人講咩你信咩
好呀 你又搞個囉

日日都有post 呀屌白兵架啦 今日live 都有post 2000個comment 啦

我覺得袁木最誠實,葉子媚賢良淑德,唱歌支那就會大爆炸

其實除咗人身攻擊之外
係冇得駁

連沈國師個完美世界都要假設共產黨守規則先有得玩

咁即係冇得玩

我覺三上悠亞係處

共慘黨: 今日係。

咩人講咩我信咩
真心聽都未聽過呢條友
見你講撚到好似一定要聽過咁 仲要講到一條唔知邊撚個phone in就代表到連登仔先好奇問下你乜撚嘢黎

佢自己都話 唔知架 試下架咋
中共真係會受國際壓力影響 就無新彊啦

咁你未聽過 點解會覺得/知無討論價值？

早啲瞓啦,聽朝仲要武裝革命啊

聽日返工 不了

我講緊「網台搞phone in」喎
全世界得佢一個網台搞phone in?
就算電台呢啲phone in都可以造假 根本聽完就算邊有代表性

觀點與角度啦 咁你想點？

你打上去囉，佢唔肯聽你電話你咪開post屌柒佢囉，連登實支持你嘅

無啦啦又觀乜鳩點角度
句句都9唔搭8咁 算數 真係唔識同你呢啲人溝通

上網search keywords都懶

睇你個死樣連香港政制，立法會產生辦法，美國主流民意，香港人權法原文都未撚睇過

民智都未開，談何革命？

無呀 見你上網搵條link 都懶就下定論
咪用返d 你聽得明既語言同你溝通囉

啱呀 仲話監測議員

由我唔識白兵唔去search推論出咁多嘢
睇黎白兵啲信徒真心有料失敬失敬

好基本姐 你唔得 我都唔怪你
每人資質唔同 肯學用就得架啦

笑咗出聲
連登仔個個IQ 140 個個一米八

屌你啦, 依家白票先係主流
點解唔支持

打少咗句
希望你明我想表達咩 IQ門檻180

佢咪叫你有本土投本土囉

都唔洗iq140 先諗到既
你諗唔到既 繼續努力下 好快諗到
加油啦香港人

無人會撐五毛裕

投你老味, 根本應該杯葛

證據呢

有論點論據再出嚟駁嘴啦，垃圾

又唔用自己個屎眼睇清楚人哋講咩，成個藍絲咁

淨係識喺連登度單單打打有柒用咩，你覺得唔同意嘅就打上去啦on9仔

哦 你叫人投白票 你個白票撚
改名做白票雨雲啦
你個五毛共諜死全家呀拿

P牌仔學人講藍唔藍絲
新上黎唔識連登規則唔怪你 不過我就唔想再同啲P牌仔講嘢 你慢慢吠慢慢打J啦下大師

你隻共匪
投完票又點證明香港杯葛選舉?
美國點出手幫我地?

下 你唔投票 邊有眨民入到去比人DQ
咁我地點加分呀

會員number 成5萬幾 你新黎架？
仲唔聲大佬？

連登好多人除左話白兵係鬼之外仲駁到啲乜

雖然我都唔認同白兵話美國幫到香港（美國政治能量比想像中弱，又唔夠膽熱戰）

好心你啦
講緊P唔P牌你又拉user number出黎講 根本兩回事
IQ 門檻使唔使Set低啲啲畀你
IQ門檻 150

而家第二個phone in緊
view數剩千五了

有咩分別呢
你咁鐘意呢個連登account 出黎大人
我咪陪你玩
先過你你又搬龍門
你又唔高興 你想點先

p牌，然後？

乜智商同p牌有關係？

垃圾真係垃圾，基本邏輯都未搞掂

立法會最資深嘅議員係白頭佬同涂謹申，佢哋係咪最撚醒嘅議員呀

想贏就唔該你用下腦啦同路人

弱智

我個會員number 夠大過佢

佢又粒笠水 又話唔鬥呢樣鬥過第二樣

講嘢啦廢老

我覺得 我相信 唔係重點 觀點角度問題

唉 老人家要早訓瓜
正經論政永遠唔對提
硬係要人身攻擊

唔講以為時光倒流
返返去視點31 杜文澤vs 叻哥

搵件蛋散代表連登仔

波台求其一個ching都駁贏啦

連登精神：講就凶狠做就碌撚

美國既政治能量係比想像中弱，民主國家不嬲都係咁
行政機關對香港事務既干預亦存在不確定性
簡單啲講美國唔一定幫/幫到香港
但係香港人仍然係需要美國幫手
亦都係因為咁，先需要大家幫手打國際戰線

我都係咁諗

圍爐台？城寨算唔算係圍爐？

搞phone in都要靠連登post刷點擊

算, 不過人地個爐係你白票兵20倍有多

其實人多代表啲咩？
「唔好嗌光復香港時代革命，因為會激嬲共產黨」
「send你被困理大仔女既資料俾呢個校長」（事後被fact check個校長係藍絲）
「手拖手坐係水炮車前面，睇你拉得幾多個」
以上係城寨比較出名既三個言論

都係既，初初話地球係圓果陣都係無咩人信既

Btw, 白兵邊段片有叫過人投白票？

師兄你講到咁白 叫城寨班深黃傻粉點接受

lol
原來個校長係藍絲 理大佢應該害左好多信城寨被父母上交資料嘅人🤔 定係好多已經被掉落樓 不過唔係DQ 子彈唔夠

打上去個連登仔邏輯 唔係DQ 死人都唔夠子彈

議員最尊貴 係民選皇帝 唔係民選公僕 接受監察🤔

有14個俾負皮 真有人覺得選舉比人命重要 但都被掉落街咁多人 嗰d人嘅票就唔重要啦？掉落街嘅會係藍絲？

盲反白兵啫販粉面子大過天

選舉同人命有咩衝突？
唔玩選舉就唔會有人死？

美國係處理香港問題上係有條底線
一日未過條底線美國最多都係打下嘴炮唔會有實際行動

講得唔好就割蔗

做乜撚
有人立場思想唔同咪友尻佢
而家有人話佢講得好好，好岩聽，全連登跟佢？
至小我唔係囉，答撚到你標題未？

又係呢條死垃圾 唔讀書同死黑警冇方便嘅白兵
佢幾時又開live 樓主pm 我
我phone in 入去 一個粗口都唔用 懟爆佢

用简体字扮蓝丝入去玩佢啦
讲些许好蓝的言语 然后扮支持佢
👆🏻就好似上面咁

屌你老母，用下個死人腦啦
俾負評係個標題改得柒想綑綁呢個思想係連登主流意見呀on9

一個phone in 可以令樓主覺得呢個係主流意見/代表連登本身已經on9, 唔講我以為邊個名人phone in 咁有代表性呀

信呢啲phone in 可以隨時造假既節目
都算，聽撚完居然覺得呢個係主流意見，不如食屎啦你地

留名，唔好唔做喎
人哋每個星期五2100開live，自己經FB pm個Discord/TG 名俾佢就得

咪聽吓有無理據囉
人可以造假，論點理據點都唔會假

lm

你pm 我做咩 pm 白兵啦 又唔係我搞phone in

連登泛粉又真係個個都話要加分比子彈拎資源喎

唔通冇選舉就冇人會死？

同啲藍絲一撚樣最後唔夠講都係講錢

成件事好無謂
佢係擺明挑機同屌人嘅態度
有邊個網台係咁
除咗佢賺view數同內鬥 有咩用

想綑綁連登思想嘅係泛民班PR打手
你有冇自己fc下人地講咗啲乜
由白票呢個標籤開始已經係被屈
唔好淨係識匿喺連登就以為自己好醒啦

泛民有用就無人死
如果當日白頭佬肯主持選主席大會
可能到而家都仲搵緊布選主席

由佢哋啦
明眼人就知樓主係白兵班狗仔黎 上黎刷下存在感
上面幾隻P牌仔應該都係圍爐班人開AC黎推post打飛機
用一個圍爐網台+一個無名連登仔phonein就得出樓豬所講嘅結論 真係人唔笑狗都吠
上面條垃圾P牌仔仲同我講邏輯
我都廢撚事覆佢 講多句都嫌浪費時間

有人唔做做狗

淨係識話人p 牌係度亂吠
無對過phone in 條友既論點黎討論
應該係邊一層呢？

最慘好撚多人思想同佢一撚樣野
兩個星期打上去既連登仔講野一鳩樣
咁打上去既就兩三個
唔敢打上去就2 3萬個唔止
真係得佢一個咁諗？
你問下自己都知傻仔啦

選舉無問題 但拎手足既屍體黎鋪比班會又唔開票又唔投既議員入立法會 仲比假希望人等35+ 咁就好有問題
選擇玩得好的確會少好多人死
白頭佬做主席可能到而家仲選緊主席

扮訓叫唔醒 無計 扔落街個個唔係你d frd 姐

同班覺得投票係抗爭而唔係公民責任嘅人講道理佢地只會屌返你轉頭

:[咁你仲唔武裝革命?]
:[未試過點知唔得?]
:[光復議會，時代投票]

人地大大個facebook同youtube channel，你都唔搵，去搵樓主，會唔會廢左d

支持你，真理係愈辯愈明

第時個仔問你 你係今次革命做過d 咩
我投左票囉

唔明佢做緊咩 明既叫佢pm 我

白兵唔夠view 數又入黎宣傳

呢個叫批評，唔係割蓆，唔識中文就讀下書

新疆嘅國際壓力少過香港 因為冇乜外國利益喺嗰度 咁香港唔係呀嗎 一係就嗱嗱聲取消關係法 港元脫鈎

戇鳩 成日二元對立 討論邊樣野有用
做撚哂咪知邊樣有用囉
二百萬人使唔使single task呀

話35+冇用既
郭榮鏗: Am i a joke to you?

佢未比人DQ 未加到分

咁姐係唔關共產黨守唔守規矩事啦
係要揸乾晒中共啲錢啦
咁仲35+ 攬炒咪得囉

咪煩啦，成日有咁多仆街借連登黎上位

日撚日白兵，你就真係佢隻兵

你咪問下個d 咩 有種打柒我 小柏林圍牆
日日幾個post 屌鳩個youtuber 做乜撚囉
我都係咁先睇下白兵咩料

其實班PR真係好醒
識得喺本土新勢力壯大前
利用兒登仔唔fc嘅精神抹黑打沉
成效真係好明顯

要死人先夠子彈就真係冷血
不過我認同DQ係一個好既手段
佢地要玩議會唔係問題，參選搏DQ就係最佳議會線，泛民係有料到係威脅到共產黨既一早俾人DQ咗啦，留係度做忠誠反對派（雖然反對派都稱唔上，對中共就夠晒忠誠）做咩姐。李柱鋸黎智英被捕可以trigger八國聯軍發聲代表被捕被DQ就係泛民最大價值
同一時間唔洗班唔用腦又唔肯衝既黃屍傻仔死心

關郭榮鏗咩事？你講內會件事？
內會嘅事用35+完全無關喎。

BTW 個命題錯咗，唔係35+無用，係35+無機會。
35+做到嘅，仆到去做添啦

連登仔又比白兵撚爆

師兄，對準佢哋嘅point嚟覆啦
唔係又俾人話打手、立場行先。

咁容許我問你一個問題呀
如果你個區得2個比你揀，一個建制，一個黃碧雲，你點投
我答左我個答案先，唔投

利申:我上屆立法會(2016)，上屆超區，岩岩區議會(2019)都有投票。今屆立法會有本土投本土，冇本土唔投

吓，乜真係有傻信信係烽in㗎？唔怪得連登畀人滲透晒

啱呀 死嘅都唔係我個仔 是但啦，唔好阻我唯一做到嘅抗爭(投票)黎贖罪啦

你問下民陣吹嘅嗰啲工會幾時罷工啦柒頭

我就問過個乜柒二百萬三罷聯合陣線嘅，無一個人答到我罷工時間表，就連問醫護罷工一星期嗰陣點解唔跟機都無人理

面對現實啦，最有能力號召群眾嘅人選擇去吹風投票=抗爭，而唔選擇用有實質威脅嘅手段爭取訴求，淨係呢點就已經抵屌

仲要成班大台喺度誇大立法會嘅功用，35+有可能做到，有35+就有財政懸崖，又駁唔到dq, 功能組別種票，拖延黃選民登記呢啲嘢點解決，喺度浪費時間做埋啲無用嘅嘢。

香港人走去信大台都唔去自己了解件事究竟可唔可行，有無效用；唔去比較唔同和理非抗爭手法嘅優劣，抵你香港無民主

理性講句，都欣賞佢唔係得把口既
我記得有個post係講有人call in佢台，之後入面班人啲留言來來去去都係
don't make stupid people famous/如果我call in一定XXXXX
希望call in既呢位人兄比人屌完會清晰返少少啦

啱呀 死小好多人添

撚到傻仔咁

樓主係白兵啲分身

連登仔: don't make stupid people famous，唔想幫佢上位，我一call in 一定駁到佢以後唔敢開台

建制咪姐係黃碧雲 黃碧雲咪姐係建制
不用分得那麼細 你遮住個名睇投票結果你唔會分到

終於唔止泛粉，連一毛都入埋嚟

希望你只係網上面打嘴炮先咁講啦
如果你現實生活都係咁做人咁你都幾可憐

連登仔：你都戇鳩，我打去咪即係幫佢刷view數，佢都係搵媒打去架啦
但連登仔就日日開post狙擊白兵幫佢刷人氣

咁你問乜尻呀屌你老母
有人答你唔係你就話有2,3萬都係
你9吹就係呀？
白兵fans有冇咁撚on9呀
唔撚講你phone in 啲人堅定流已經

再講，加分子彈流 同 手足性命不及選舉你劃等號？
你真係當個個好似你咁on9呀？
做選舉野有冇等於手足性命唔重要呀仆街
講黎講去就jer撚住個白兵自己搞既phone in 又偷換慨念又綑綁思想， 食撚屎啦仆街！

中晒

唔撚明柒班人佢地就好似武肺咁不停播毒，一定要抽撚出班仆街啲謬誤先可以點醒同路人咪俾佢地洗腦

成班on撚99由上年區選講到而家都唔撚厭，含撚啦！

事實係依加班泛民啲投票紀錄都係同建制一撚樣，岩岩上左神台既郭榮鏗都係

第二個講得算係咁
其實共產黨會做手腳佢都試過駁，不過白兵問嚟問去都係同一條問題佢先唔再講

最好投晒比保皇狗, 班泛民要輸得徹徹底底先識醒, 支持白兵同毓民, 永續基本法

第一 呢個係sample size 既問題
我就當phone 個d 真係連登仔
連續幾個都係咁 呢個係合理推斷呀
你覺得係假就無咩好討論既空間

第二 係佢自己講 選舉影響大過攻打大學 大過手足比人扔落街 我無偷換過 呢個係direct quote 自己返去睇replay
我係話睇選舉重要過人命 係同藍絲無分別 都係冷血同弱智 好似你咁 拎撚住偷換概念 捆綁思想 呢幾個你岩岩學識既詞語喺度忽悠大眾

所以呢？
其實最後你都係要美國幫拖
就係咁先要做野去降低美國幫手既uncertainty
當然，我唔係話美國唔幫手我地就乜都唔做，仍然係要革命

分身account number 前過正身咁多既

你自己打上去同人辯囉

仍後繼續係電腦面前好嬲好嬲 繼續ff 自己打上去ko 人

有撚二百萬人咩
平時有幾多有上Twitter ?
有幾多訂閱蘋果？

你口中既二百萬人
淨係識single task投區議會

我現實生活一定有成就過你先 放心

冇人代表連登

你叫條廢物上連登講啦
有a/c不過俾人屌到敗走

白兵又幾時有講永續基本法？

冇問題架，你聽住一個網台既幾個phone in 黎綑綁全連登，覺得全連登都係咁諗隨便你啦
佢講影響大與小 = 手足性命是否更重要？
重要既係咪先要珍惜唔好亂犧牲呀？ ok 我當埋佢真係冷血當手足性命不及選舉

你既偷換慨念係"多人係連登贊成搞選舉=多連登仔同果幾所謂既連登仔phone in有相同立場= 全連登都覺得手足性命不及選舉重要" 丫嘛
有例子睇下係咪全連登都主流覺得手足性命不及選舉重要呀，出去搞個投票睇下？定你睇到連登好多選舉post就覺得個個都係因為覺得手足唔重要先去諗選舉呀？

明眼人都知你講既野on9咪屌尻你囉，都係果句，咁都唔明就食撚屎啦

呢啲詞語對你黎講好撚深咩，駛唔駛突登拎做point呀，你有冇小小柒過龍呀

合乜撚野理

從來冇需要肯定支共唔dq
佢dq就俾彈藥美國制裁
唔dq就拖死議會

痴撚線白兵就係哩點不停打稻草人就呃到咁多信徒
有冇咁撚閪蠢呀？

連登主要風向都係子彈加分論呢個係事實
頭兩個等號成立 等三個唔成立 因為我唔係

好呀 咁不如搞左個投票睇下投唔投呢個票先啦
選舉係重要 亦都有用 但唔該唔好講到咁有用
DQ 唔係未試過 35+ 亦都係無可能 唔好忽悠大眾覺得有機會得就投票抗爭 投票唔撚係抗爭

仲有 唔該你啦 唔夠人講就一尾人身攻擊 全世界都柒過你 開心未？
我又無話過我唔識 係因為我唔認為我有咁做而你屈我做左 所以推斷你係岩岩學呢d字用到錯撚晒 再唔係你就真係純粹屈我

未DQ 過咩？ 上年DQ 左黃之峰美國做左咩
我就得上年打中大 人權民主法提早通過
邊d 彈藥勁d?

區議會dq一個已比原本預期少好多
而且係區議會
如果用dq嚟得到議會過半數
哩個係第三世界國家行為

過人權法既原因咪正正係港共有哩類打壓行為囉
倒果為因
其次a有用不等於b冇用

做文宣，揾美國幫手
都要有罪證煲大
現實係
早幾個月警暴既事件國際上已經冷淡哂

仲有：
［回帶］信報：駱惠寧最大挑戰係9月立會，佢非常關心

係咩人會中聯辦吹淡風呢？

我認同香港一直都係民主第三世界
區議會無實權 都要DQ 你
仲要係民意最勁時事間
今次覺得中共唔會出手既係訓左22年？

岩呀 最支持打國際線

你認同都要有證據
你打國際線都要有彈藥

假如中共靠dq得到立會過半
就係最佳彈藥

9月立會
十一月美國大選
簡直完美

不論dq與否都冇得輸
唯一失敗既就係票唔夠多

話打立法會冇用既
例如白兵同你
都係白鳩痴

屌， 第三個等號自己睇你post頭講乜尻
乜野死唔夠，要死多啲做子彈
然後topic 係 " 如果全連登都係咁諗，我撐白兵"
我同你講多人撐選舉唔代表個個當手足唔重要呢個冷血point係主流連登意見
之後有條柒頭同我講起碼我聽左幾個白兵phone in都係咁諗 所以合理推斷全連登都係咁

你最on9咪就係你做左都唔知自己做左
得啦，幫你總結啦，全連登都冷血最想手足死清光，送子彈，入立會35+ fatfat呀，滿意未呀

一句"合理推斷"就想等於事實，就係你成個post既重點加你做人既態度，其實你從來冇topic所講既疑問，你只係一直用反問態度講一啲你以為左係事實既野出黎想人認同，學你話齋，我合理推斷架咋

再同你講落去都晒大家時間，你覺得我on9時我都覺得你好撚on9

終於最尾個句有共識
欣賞你打字既速度

其實點解選舉=人血
每個人投票動機唔同

如果泛民用勇武好慘，要救手足，所以你要投比我做宣傳之外
咁先叫人血
我依家又見唔到

ＤＱ就梗架啦
對普通人來講投票係０代價
做就有0.1%機會咁 唔做就真0的時候，我睇唔出投票有咩問題
有班人梗係好鐘意講到投票＝出賣手足咁

而家有新point, 唔止係人血饅頭，直頭係送頭流
講到手足愈死選舉人士佢地愈興奮，選票靠手足死多幾個黎谷上去咁，仲要更on9係佢覺得有人真係咁諗都好，會打開口牌，然後手足又真係跟佢意見去送頭提供養份

我係班打手都開心到笑
有班傻仔聽完幾個phone in 就當我神咁拜

非也 純粹係一場戰爭裏面 唔同地方均會成為唔同嘅戰場 但冇一個可以放棄亦都不容失敗 無論係本港定係國際都唔輸得 要好似林鄭咁有一種唔輸得嘅格 先至可以同共慘黨鬥落去

咁就真係痂撚線

但有幾多人係對投票唔反感的人係會聽佢直播同ｐｈｏｎｅ ｉｎ
我只係睇佢短片系列

因為對佢只係識屌自己人覺得太痴線

連解樓主覺得phone in 班人係連登仔?
就算phone in 個個係連登仔，咁我想問點解一個連登仔代表我？

連佐好多次，連登係一個討論區，咩撚人都有
下次一個藍屍打上去，話自己係連登仔，咁全個連登Ｄ人係唔係藍屍

劉世良叫勇武退場比泛民黎無聽咩
咁唔係收割係咩 用民氣打選戰區議會已經做緊啦
累積左既唔係手足既鮮血係咩
會捐返比抗爭者既 本土做實事既 無問題
問題係你泛民票投撚到建制咁 好似個個黃碧雲
仲有面出黎選就好撚有問題

許智峰呢d 就應該all in 啦
利申 我係會投本土既 區議會都有投

劉世良個人不嬲機心好重
聽過幾次都Feel到有問題，講撚到無選舉會仆直
而且佢會扮攬炒派來增加說服力，之後暗地加宣傳選舉為主線
投票率唔過區會，係香港人自取滅亡之類
佢有無叫勇武退場，唔太記得，係近期定上年

所以有獨立思考先好聽

選舉會受社會受客觀現象影響，所以我唔覺食往社會反政府風氣係人血
除非講撚到係為手足選，唔選我手足會ＯＸＹ咁先係食人血饅頭

我都會睇本土同初選先，泛民我都唔太有好感
但如果別無他選，會選佢地入去咁解

樓主唔好用連登仔一字標籤所有人，明明唔係所有連登仔依個取向
個感覺係無啦啦比人屈

連登仔咪連登仔

有個0.5係連登仔
發表支持政府,止暴制亂

之後我cap抵佢
話連登仔如果支持政府我就支持白兵啦

之後我再合理推斷認為所有連登仔其實都係暗共,支持政府
你自己諗下個邏輯問題

得你唔明 自己一個鳩諗

大概係將由神駒到聽嘅一部份復述一次，然後因為理解太片面，所以白兵啲問題唔會答到，但係佢又覺得神駒講得好岩，所以只好不停重復

黃絲唔保證能力

聽返02:51:00
講緊財政懸崖，白兵質疑民主派嘅誠信，因為Ray果套好要求泛民如實執行財政懸崖攬炒，而白兵用近期嘅投票結果質疑民主派，而Ray認為選民可以靠民意逼使議員執行，Ray認為如果泛民議員唔揀攬炒就可以下屆選舉懲罰返班議員

痴線含咗噉多次淚仲有人覺得懲罰到

佢依家話緊你有sampling bias，你就答埋晒o的廢話，冇論點冇論據

拿，我俾埋條link你

投咗入去就先有機會執行
就算唔否決財政議案仲有無數野可以做，鏗
Eg郭榮鏗
冇人入去就乜都冇
唔信泛民咪投素人

唔思考 唔消化既後果

係囉 點解唔今次懲罰呢
推d 本土上去 拉d 泛桶落黎呢？
投票有保證好多

話你條命
我唔係連登仔 更加唔係黃絲

點睇gay礎建設巴？

想問下點先甩到p牌？我好似上年6 月到而家啦喎

咁都有人負皮

你會唔會睇華記正撚樣嘅facebook？

精神潔癖 從來唔會directly click入去佢個page
最多連登閱讀下啲second hand information

咁你有無講過唔試下點知唔得
有既話 咁點解唔試睇下 點知有無道理

根本大把傻西係咁自私+天真

咁又係你想屌白兵，pm人地又唔會多左個like數益撚左人地既

你要屌鳩華記正撚樣，都會去佢facebook page屌啦，唔通上連登開post咩

click又去pm都懶既就算啦，都無心屌白兵既，唔辛苦你喇

聽人地講，睇second hand information，連登真方便

連登做埋fact check，幾時做埋連登長輩圖
“白票兵是熱狗，同意請轉發”
“白票兵叫人投白票，好人一生平安”

你好意思講出口果下，真係令人佩服

佢仲好proud of 自己睇second hand info 當自己知好多野 仲出黎屌人

我都唔明到今時今日重投乜撚野票

其實白兵個論述都好唔同意
phonein個到
白兵根本都講得好差 方向都錯
重點唔係進攻35+之後有乜結果成功率(dq,種票,換票箱)
重點係個風向根本唔應該係進攻35+
而係杯葛不義選舉
上次區選都算做一人一票
但有功能組別既選舉就要全民杯葛
亦都唔係講靠美國 因為控制唔到
要做既野係屌柒帶風向35+會贏既人
佢地呃鳩好多淺黃香港人
今日周婷重岀po 話過半好重要 我真係屌佢老母
根本就係明知選舉不公 重去呃鳩人要去贏 會贏
就係超級大仆街政棍

點解會有咁多人重走去支持個極權政府先有既功能組別
要做既野係提升民智
公民意意 本土文化傳承
壯大香港民族意識
多啲人民醒 先控制到啲濕鳩政棍
而加就係唔夠人醒先至光復唔到
靠美國不如靠自己

200萬人全民白票 或者罷選罷投票
個世界回響重撚勁

推

世界有大回響就達成到五大訴求？

泛粉咁中意講想中共dq有子彈
我咪比較下邊樣影響力重大
永續功能組別就達成五大訴求？
泛民政棍會唔知個選舉無得贏

啲人話今次無大台
其實個大台一直都起緊 重越嚟越大
連登咪就係和理非大台
同14年一鳩樣 而加比泛民做撚咗大台 帶風向
全力選舉 唔好搞事

場運動完撚咗架啦

警察而加就係鳩捉 咁多個月重唔明
大家繼續咁天真覺得自己無犯法就無事
繼續跟日程表 繼續預約被捕啦
班狗講得無錯 泛民就係岀黎做show 岀黎屌下人
立法會屌下政府 又繼續讚成票缺席
香港人先無咁多時間研究咁多
最緊要就係畫面靚

有人岀黎講事實就圍爐屌分化狗

睇下傻驅
為咗錢 日日圍爐聽電話 講大眾中意聽既野
幾多人貨金比佢 fatfat
同香港人講政治？ 得淡笑
教育下先啦
14年話等和理非進步
等撚咗5年 以為有希望
你同我講比番泛民大台
進攻功能組別35+ yeah
真係多撚謝

票我就一定唔撚投
你地咁中意你地投飽佢

邊個話選舉係唯一道路？

我理得有幾多條岀路
重之選舉就唔會係我地既岀路

你想教條主義？

阿ray好撚on9，多謝提供娛樂

又黎啦

又係二元對立偽命題，七百萬人有七百萬種價值觀同生活方式

繼續玩二元對立制造對面，抗爭人數減半再減半

連登唔可以post 片 唔可以post link？

連登除咗唔可以討論
乜嘢都做得

風向post PO 埋來源又有幾多人fc丫
咪又係睇完juicy標題內文花生就信
賭幾大都得

師兄你幾通透

200萬白票咪即係比撚晒班垃圾建制

熱狗都識派人出黎搶資源 但民主派要自動放棄

白兵哩D垃圾唔好聽咁多 浪費人生